地鐵站既顯示屏做乜撚野

今次返工見到個mon
Show隻樹熊出黎
平時係咁樣？

Windows 果隻來

諷刺緊我地又要返工

真心唔知

ok亨笑鳩你行得慢呀

唔撚係掛

無人屌顯示屏？螢幕呀仆街

正想屌

一睇就覺得係

又幾盞鬼

屏你老母

屌

笑死

已經投訴
一間big company 竟然咁諷刺我地

收皮啦支那仔

無人屌螢幕？mon呀仆街

屌你老母死返大陸喇

facebook icon

顯你老母示屏

大陸仔???

好搞笑 我都冇留意 冇印象平時係咩圖黎

顯屏啊

平時都唔覺隻樹熊個樣咁撚奸

樓主支那仔

月台螢光幕

樹熊Caption: 翻工啦柒頭

又要翻工啊?

Block 9樓主啦

唔撚係掛3分鐘

無人屌mon?moon呀仆街

3922525

以為樓主睇完沙贊

樓豬死支那仔

隻熊個樣好撚串

未壞車表示圖 壞咗就唔撚係掛jpg

樓主原來係5毛

嘩屌，好撚精警

躝返上去啦支那賤種

顯你老母視屏支那仔

無人屌moon?mooon呀仆街

支那種 屏你老母

樓豬老母就顯示屏

其實係屏幕

Cup埋

好似笑緊我要迫地鐵返工咁

Windows 邊度有

我又屌埋一份
Moon呀屌你

支那仔

其實有冇人發現次次都顯示2分鐘之後就直接有車 其實有冇1分鐘㗎 定係扮冇遲到仲早到?

比你地班返工狗羨慕下隻樹熊食完就瞓

又有新移民露底

好有喜感

2➡️即將到達➡️空白

冇記錯的話

屏你老母死支那豬

硬係有啲人要衝出嚟柒

屏你老母
評已負

屏你老母 行撚開啦大陸仔

你老母就屏

死大陸仔

大陸仔唔識字

顯示屏 1888正皮?WTF

諗返起叫人起身返工條影片

成2千個正皮

Jm9

收鳩皮啦大陸仔

唔講唔覺 一講就好覺眼
等車成日望仲有幾耐 依加先留意到會有d相

顯示屏？屌你老母

呢D機都用I7

張衛健

上面啲接龍好撚尷尬

香港人少少幽默感都無

屌乜撚野?大陸一樣叫螢幕

獻醜不如藏拙

樓主你陣大陸味搣都搣唔甩架啦
屌你老母

鼻下面有隻貓

windows 7 > 我的圖片 > 範例圖片

好似係

顯示屏